#ТЗ

##Frontend Task (HTML + CSS) 

1. Необхідно зверстати лендінг,  максимально близько до макету. 
2. Підтримка 3 останніх версій браузерів (Chrome, Firefox, Safari, Edge). 
3. Блоки “Who I am?” та “Let’s make your design great again”, це не суцільна картинка, декоративні елементі та текст робити окремо.  
4. Для робіт з блоку Portfolio реалізувати креативний ховер. 
5. Сайт повинен підтримувати адаптивність. Як саме – на ваш розсуд.  
6. У всіх інтерактивних елементів повинні бути реакції на наведення і активний стан. Якщо вони не вказані в макеті, то ви самі визначаєте, як саме вони повинні виглядати.  
7. В реалізації не бажано використовувати CSS фреймворки, буде звертатися увага на оптимізацію рішення.  
8. Також звертатиметсья увага на автоматизацію, семантику, кодстайл. 
